[警世] 大家小心呢個呃家長錢又虐狗嘅車房佬

上一個post

整合後 現時所得資訊
發現鄧德鵬虐狗車房佬突然del post 改名 又話Del page 轉新page 想洗底

呢個虐狗仆街鄧德鵬 原來仲有唔少惡行
呃家長錢開舖之後過家長兩棟 食埋間舖 原址自己開過間新

註冊人譚麗麗就係佢老婆

懷疑虧空公款

唔知隻狗依家點
比佢地2公婆呃嘅家長真係慘

日和工房
觀塘雲漢街30號4AB

又係呢條仆街

p牌推唔陏

又係佢虐完狗又呃錢

推

唔好比佢再呃人

點解食人血食得咁易 我都想試下

冇錯佢個名叫做鄧德鵬

黃唔係一個字頭，唔係畀呢種騙徒胡作非為嘅籍口

推
開得車房通常都係老黑

屌你唔好再起我底巴都出post 屌

黃絲錢真係易搵

嘩

不推文回覆
罰你出多次推

唔可以放過佢

仆街黎
本身係手足黎
之後呃撚咗間鋪 夾埋業主反骨
後悔之前幫襯過佢

不公義嘅事就要出聲

警世推

贖罪券都要買得啱

屌你爸

仲要聽聞啲家長對佢好好
三十幾歲人仲要食夾棍

前一個post推唔郁 今個post再推

係
對佢超好 打本俾佢做生意

賤人

呢隻鄧德鵬
冇得放過！

食左間鋪係原位開返真係好低賤，係咪偽黃黎

黃得就係唔想唔公義嘅事情再發生，然後佢自己又做返唔公義嗰個

唔好比佢開得返鋪

上緊連登俾人公審下啦

去佢fb留言，比佢d客知到佢d仆街野

做得出呢啲唔好話黃唔黃
根本係仆街紅先做得出

如果佢係黃 更加要屌
絕對唔容許呢啲咁仆街嘅行為出現喺自己人身上

呃家長錢，良心去左邊到

張開眼來張開眼！

條虐狗佬好撚無用 三十幾歲人仲R著數

下面張相2個都係男人黎

屌佢老味 好多撚仆街呃錢，真係手足個d就都唔敢要，成撚日都有呢d仆街

呢個真
真心嗰班已經好多乜都唔夠膽要
寧願自己捱落去

害群之馬唔好搞衰個黃圈

上面有講 左姓譚 叫麗麗

真好多手足節衣縮食，佢地就食家長夾棍開鋪

人只要不要臉
天下無敵

Pish

辛苦咗曾經為佢付出嘅一班家長

ok

家長又做左水魚

成世抬唔起頭做人？

上水啦！
鄧德鵬！

又係呢間仆街虐狗車房

之前試過幫襯 以為佢係黃諗住去懲罰佢地 點知勁撚多閪野

1. 有一次去洗車，打開戶口做生意，有乜理由聚會班靚仔喺度燒嘢食，個個都係古惑仔樣

2. 有一次我去洗車，見到佢有車cam，明知佢比出邊貴，我都叫佢有我就通知我去裝，我都明可能初初攞貨唔夠人哋平所以可能貴啲，但係啲手工真係核突到爆

有錢都唔好亂捐畀啲本身唔識嘅人啦
好好地捐畀612果啲咪好
唔係黃就信得過㗎
呢啲呃人嘅死仆街要推曬畀全部人知

又係呢間仆街虐狗車房

之前試過幫襯 以為佢係黃諗住去懲罰佢地 點知勁撚多閪野

1. 有一次去洗車，打開門口做生意，有乜理由聚會班靚仔喺度燒嘢食，個個都係古惑仔樣

2. 有一次我去洗車，見到佢有車cam，明知佢比出邊貴，我都叫佢有我就通知我去裝，我都明可能初初攞貨唔夠人哋平所以可能貴啲，但係啲手工真係核突到爆

揸流攤

咁仆街嘅咩 推到佢新舖執笠啦

屌佢老母 推

推爆佢

唔可以比呢d仆街

鄧狗有睇連登！

垃圾

突發 疑似鄧生出現
已認虐狗！

虐狗仆街死

之前仲一直死唔認自己虐狗 依家周到你啦 虐狗嘅垃圾

個live呢做咩del左又話好後悔

出嚟抗爭抗到有檔生意

你話幾多人嘅命運因為依場抗爭而轉變？

快撚啲上水交代啦 依家比你打死咗啦？

真係手足就要走佬
鄧德鵬呢d仆街就可以有錢開鋪

咁易就做到生意 早知我都扮黃賣慘啦 話唔定買到樓啦我

抗爭燒錢係鐵一般嘅事實
食人錢 再開新舖
我諗大家有眼睇

啱啱去佢page留言即刻比佢地block咗
身有屎

繼續追擊

推！！

虐待寵物已經無良知啦

出嚟啦仆街

虐狗正仆街

係咪諗住潛水過一排又覺得冇人認得你啦？

唔好諗住改過個鋪名就冇人認得你

無良店主

唔可以放過佢地

屌佢老母

有無仔女 住邊 讀咩要唱通街

pish

咁L仆街

屌，識得，以前車group識

大家真係要小心呢間黑店

成班古惑仔係間舖圍圍喂 我真係唔知佢地黃係邊 仲要呃埋人錢食夾棍 我以後都唔會再幫襯佢地

咁撚大貪 食埋人間鋪 有無手段收得返

有冇多d資料

黑店！！！

黑店日和車房

黑店日和工房！

Btw 樓上好撚多block user

小心班狗又扮人講鬼話

Update:
鄧生認完虐狗 又唔交代啲狗狗安危
疑似盜用前公司財產
鄧生多角色代入中

半個鐘前去佢fb留言del左cm，block埋我

好撚多藍屍五毛衝出黎洗底

垃圾 肯出嚟交代未

希望有更多好心人提醒同提供資料

日和有個大仆街

Push

屌 我朋友之前都幫襯過呢間黑店話佢洗唔乾淨 依家轉咗名就想洗底？

所以佢到底係18汽車美容老闆定日和老闆
同埋隻狗而家點 定係隻狗已經畀佢溶咗

So pk

佢啱啱係饅頭又話自己唔係18老闆，又話d客叫佢做老闆，我都好亂
但鄧生同佢老婆宜家就係日和工房老闆

佢個名叫鄧德鵬

唔好再有下個受害者

同譚麗麗

虐狗已經夠仆街 原來仲呃家長錢
唔死都冇撚用 推到佢仆街

不推文回覆，罰你推多次

原來推左

樓主 有冇多啲資料多啲圖？

鄧生又話自己宜家係打工，但個註冊人係自己老婆譚小姐

成個男人咁撚樣

我幫大家整咗個小小嘅整合圖 方便睇

樓主pin

正仆街

日和工房呀

唔好比佢沈底

整合thanks

追到live

再推推

我輕輕一推

我又輕輕一推

我再輕輕一推

人呢

！！！！！！！！！！！

我輕輕再加多少少力推

都有望推到有人接

希望*

又分化手足😅

一定要比多啲人知

係黃就唔屌得，屌就係分化手足
明知佢虐狗食夾棍都唔屌，咁係矇騙手足，仲衰撚過分化

呢啲叫分化？虐狗 呃晒家長錢冇還過 一年賺落嘅錢自己袋晒落袋 仲可以原址租返間新舖 我淨係知呢啲叫食人血饅頭
依家入面啲手足個個都好需要支援 錢就比呢啲仆街拎晒 我覺得叫分化

我唔覺得叫分化

鄧生終於搵到朋友有acc?

點都推到佢回應

鄧生暫時停止回應

留名先

Tui

虐狗正人渣

拉

樓主 好似無人理
FC左未 就算FC左 都要記住
不分化 不割蓆呀

屌呀